18歲想學踢波可以邊度學

冇乜點踢過波，但感覺好熱血
又怕自己太費出去學比人笑

車狗學校

d人會吾會好勁

可以上網睇咗教學先 建議先睇閃電十一人

感覺學吾到d咩，所以先想有人教下

以家有啲成年人足球班 感覺都幾啱初學者 而且好多教練都踢過職業 教波個時都有熱情去教 唔好心急唔洗怕人笑慢慢學都學到唔少野

睇閃電十一人真係學到踢波
我啱日比賽 射咗三隻企鵝出嚟 撞爆咗個龍

邊度

唔想直接幫佢地賣廣告
巴打Google成年人足球班 佢地個website會睇到教練團隊 基本上全部都有踢過職業

如果18-65咪好尷尬

真,以前學豪炎寺係第一集出果招龍卷風倒掛,係學校嚇到對面班靚仔褲都甩埋

雖然之後係醫院瞓咗2個月,但一切都值得嘅

跟我去英超踢

睇足球小將得唔得

樓主身高160唔適合睇足球小將

落街場踢
只有不斷比人屌先係變強嘅最快方法

落街搵藍屍
大把波你踢